hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 14 其實cosbaby Log on都會有貨唔洗迫去又一城排隊

【 Hot Toys 期間限定店 全城係又搶唔係又搶購會場限定珍藏人偶及電影精品】

今年 Marvel Studios 慶祝十周年，召集一眾超級英雄強勢列陣又一城，於2018年 4月 14日至 5月 8日期間盛大舉行又一城．Hot Toys．渣打銀行全力支持「Marvel Studios十周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展」，特意為4月25日隆重獻映的 Marvel Studios《復仇者聯盟3：無限之戰》掀起序幕！一眾超級英雄配備最新裝甲上陣，合力對抗計劃吞噬宇宙的最強敵人 — 宇宙霸主「魁隆」，勢必引發連場巨戰！又一城率先全港獨家展出由 Hot Toys 超逼真打造的 10 個超級英雄和宇宙霸主魁隆原大雕像及一系列極像真 1:6比例珍藏人偶；以及 6米高超巨型「鐵甲奇俠Mark 50」更首度現身！屆時，更有 Marvel Studios 電影戲服．道具展及 Hot Toys 期間限定店，歡迎一眾粉絲親臨又一城感受電影的磅礡氣勢及 Marvel Studios 十周年史詩性的一頁！

Hot Toys 期間限定店特別為收藏發燒友帶來《復仇者聯盟3：無限之戰》獨家1:6比例珍藏人偶和一系列 COSBABY 珍藏人偶和多款從未曝光的電影精品，包括︰ COSBABY 合金迷你珍藏人偶、人偶匙扣、布偶及 T-shirt 等，搶先於又一城獨家發售！此外，凡於期間限定店消費滿港幣 200元以上，可獲贈 Hot Toys COSBABY A5 文件夾，數量有限，送完即止。還有，於Hot Toys期間限定店內，將擺設了「鐵甲奇俠」、「鐵甲蜘蛛」(Iron Spider) 及「小樹人」的 Q版 COSBABY 巨型雕像，記得把握這個萌爆合照的機會！

除了 COSBABY 迷你珍藏人偶外，所有極為吸引眼球的電影精品也是期間限定店首發，每款都有自己獨特風格，非常講求實用性，有些甚至可以一物兩用！Hot Toys 會陸續為大家帶來「必買推介」，想知更多就要緊貼 Hot Toys – Secret Base Facebook 專頁啦！

此外，Toy Hunters及 Secret Base 會員更可尊享購物禮遇:
• 會員價預訂及購買Hot Toys 1:1、1:4及1:6比例珍藏人偶產品
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY 迷你珍藏人偶系列
• 95 折購買 Hot Toys COSBABY電影精品
(折扣優惠不適用於特別版及獨家商品)

活動詳情:
主題：Marvel Studios 十周年及《復仇者聯盟3：無限之戰》展 - Hot Toys 全力支持
日期：4 月 14 日至 5 月 8 日
地點：LG2層, 又一城
時間：11:00am - 9:00pm (星期一至四)
11:00am - 10:00pm (星期五至日及公眾假期)

備註：Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

l

原來又爆post

TOPIC 好長

今日少左好多人

個副題好長

但好到肉

其實cosbaby會唔會冇貨

期待cosbaby比人炒起

又一城好多都斷左:
大細iron spider, HB, 雷神set

新post留名

每隻入左2隻 輕輕鬆鬆又賺錢

Iron spider已入手

Anakin 你地收到SMS未

第2張相隻gg俠個姿勢好正
條蜘蛛絲係咪痴實左個櫃?

爆地POSE真係幾正

有冇巴打知今日咩情況

個pose上fb page抄其他人
條絲唔係呀，就咁揸喺手 用stand夾住佢先擺到呢個pose
btw影完相就變返齋企 驚爆膠

lm

1/4手套好膠
寧願買孩之寶
唔明fb班撚友諗咩 咁都想炒

係, 見完相都唔想要, 可以慳返

岩岩去完訂captain 一個鐘內搞掂 係要排隊入同排隊比錢

個櫃無門 ?

有呀 開住黎影 宜家櫃黎

20樓啲display 長期都射燈射住 其實會唔會有問題？

會唔會入塵

溶左咪開多隻新既再曬太陽

你地啲櫃有冇加燈

無呀~
垃圾aeon 買既櫃 唔加住

仲未去訂ca

訂唔訂好呢
遲d又想訂埋gg俠, 如果出wm4, 應該會訂. 再諗下...今次隻mk50 又順順地眼.又有d心動.....

冬兵黑臂我都覺得正

訂哂佢

all in

如果蟻人同鷹眼， 入邊隻好d?

both!

燈我睇緊呢個， 最多一拖十

咁蟻人1.0 定2.0 好

就咁望好似無咩問題

我淘左呢款，好撚驚

2.0有頭雕 我個人覺得2.0個頭盔望望下都幾型

你屋企係咪好大

好 brother

唔係，舊書櫃連電腦枱擺左係間房10件又ar位又盛，廳個櫃都飽和，所以把心一櫃換display櫃迎接a3 a4

個display櫃佔用空間仲少過電腦櫃，間房既空間反而多左
不過來緊要執返d舊野真係好大工程
希望遲d有時間share

現場好似有蟻俠2.0現貨

擺左10件年

link plssss

比你地講一講, 我都要停一停諗一諗, 訂咁多破產真係

用緊了

有冇link

訂左先算

【led迷你射灯珠宝柜台灯玻璃柜展架橱窗模型精品柜1W3W串联小射灯】

巴打用緊1w 定3w，夠唔夠光

想問隻自組tony左手有冇關節，咩牌子名？

一陣收工去唔知多唔多人呢............

尋晚6點半去到大排個半鐘多d，今日好似少人過尋日。。暫時

Ching日日都去？

等我收左貨先啦

由於土地問題，屋企擺唔到display櫃,所以訂左個display盒試下
【1：6 模型12寸模型专用展示盒 1：4模型 18寸模型专用展示盒】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥YAKC0IdExcN￥后打开👉手淘👈

不過都幾貴,我改左內置充電,計埋都500蚊港幣
咩都唔識,就試下做一次白老鼠

1W 我仲加左led條

你哋真係好，有位放櫃

我個房放咗電腦+電視已經無位
諗住用牆架+亞加力 display box算

打左去問，佢話未整理資料，未派住

唔知放唔放得落DX15連地台
如果可以就

訂過呢間唔錯，可以訂造，有開門款幾好用

其實我自己間房都無咩位再放HT

有關節啊 普通素體黎
隻自組tony我之前喺fb grp跟人團購
不過佢好似都係淘返黎

Hottoys 隊長cosbaby 有proxima midnight 支叉
神秘武器唔係就係佢呀

ok,下次再淘果陣研究下先

唔好咩

我都唔知,我見d相好似全部都係用marvel d公仔做相,無見佢放過其他

可能係 預告係咪有一幕佢接住左 定我睇錯

有個櫃已經好好啦
好羨慕

想要圓盾多 之前無入captain呀

係呀 無睇錯

新captain應該唔會拎圓盾啦

+1

關唔關你事呀

你好

好難講 始終tony未知佢cap有新野
可能final battle帶定比佢都唔定

關唔關你事呀

期待tony與ca重逢

新手想買antman 唔想太大隻同太貴 有咩建議?
同我想問CWB個間冇左 去邊先有得買?

gay

合金mark6原價幾多 見台灣有現貨對返港紙三千一百幾

原價好似2,200左右
但宜家炒價好似都3,000

排到第四行

訂價1千我諗原價二千頭。而家隻隻都炒高千幾 真係得個睇字

我對上一隻喺11月訂左神奇女俠就無再訂

Cls 好好賺。。

有無在場巴打報告iron spider 同Ironman cosbaby有無返價

有命入到去到答你laa

巴打係現場

依家好多人？

收工時段幾行人

有四，五行人

d 人快d la,我要回家食飯呀

四五行都應該成粒鐘

我排隊比錢了

又一城都幾多囡囡。。。

媾條女陪你一齊排

買隻縮細左既antman

等我今晚講下自組tony先

Mark IV 截左訂？

尋晚去訂隊長啫

今日又訂？

咁我淘3w試下， 三層唔知d 綫夠唔夠長

So far預告無交集過。。最驚係生離死別

唔啦， 最多行過放假去多次撞運氣

依加marvel trailer其實只會睇到好少野
av3成兩個半鐘，一定好震撼

巴打搞搞啲走線好喎

係。。 Im thor captain三條線， 其實都有好多野要講

之前睇過一條片Christ Evan 自己暗示佢今集唔會死
利申唔記得左邊到睇

未試過早3個星期買飛睇戲

我都係
我imax 3D

片約就完其實都預咗chris唔再拍， 俾冬兵接手， 係唔知隊長點退場

Anakin派次日未?

我第一日上網買撞正五月天賣飛，由9點試到1點先買到

打左去問，佢話整理資料，未派住

我都係
不過買到早場第一場次既imax 3d咩都抵返哂

死

26號先睇
唔好劇透

放心,一到24號夜晚就唔會再上連登 直到睇左套戲先
已經試過太多次中標題劇透

唔小心開左連登都仆街

係,一陣個標題劇透post係熱門post到既話....即刻g9g

上fb 都會透啦

關唔關你事呀

所以諗住連fb都唔上,果幾日剩係上下巴哈做下毒撚就算

巴哈都會ar

日本ht門口果d真係日日曬太陽

#metoo

會唔會出新 hulk buster?

會

眼鏡仔頂唔順3d，本來諗住睇4d
睇全景聲算

全景聲真係基本要有
終於比完錢。。。。
仲買多左 上隻既gg 仔，
有條蜘蛛絲果個，仲cute d 我覺得

同你一樣

有蜘蛛絲個隻 見D職員上架個陣反轉左

好似噴屎咁

原來都5年前.....

諗住點放..
我買完返屋企先發覺除左雪櫃 冇其他位有magnetic

我磁係display櫃櫃門

我無開盒平放係床頭

你真係特別的那一位

我d cosbaby 都係連盒放係床頭

我諗住買塊磁石

其實成日8點截，但個展開到9點，仲可唔可入去齋睇？

如果淨係睇展品係唔洗排隊，因為分開 展品同購物區

我d HT 係紅白藍膠袋🙈

岩岩上去拎完戲飛

係咪淨係3d？

我之前係淘幾塊膠板就算

lm 聽日去又一城訂美隊

呢個有哂旬位，重可以開埋門
做唔到櫃用呢個都唔錯

雷神 im bw iron spider hb2.0 starlord 都想訂
仲有 神秘角色

Lm
仲有一個禮拜

好緊張
對上一套比到呢個感覺我既係盧根

係呀 但我抽中a排 係咪第一行

Fb有人放mk6單2000

盧根又係好好睇
唔知點解有啲驚自己對套戲會太大期望

我5月頭先睇，好驚比人劇透

25號打後唔會再上連登

但又要知有乜開訂

24到25都唔上連登
希望大家唔好係呢度劇透

睇fb啦，一有野開訂就會有大圖

Fb gp先易比人劇透

其實連登重易，連登劇透只需要十隻字就足夠，你避無可避
上次套無聲絕境已經中左伏

睇下幾撚戇鳩？

有人問價仲on9...

800

你諗吓2張3d都值300喇
同成班ht玩家睇戲
起碼應該唔會有細路播片時嘈喧巴閉
嗰套寫住你抽中戲飛
非賣品呢樣已經抵哂
分分鐘完場送埋ht配件
最衰我已經訂咗首映
唔係嘅話我一定買

請問會場呢兩日仲有冇開頭時咁多人排？

另log on有沒有無限手套的毛公仔版 和 1:4的賣？

有勞咁多位巴打。

一定少左人排 但應該都預一個鐘到

Log on無記錯得cosbaby買

Thanks 巴打

巨腸已訂 尋日放工時間都多人排
仲諗住遲去慢慢無人排

Fd中左佢睇完比張飛我儲
我自己一早都買左25號飛睇

明天"可能"又有GG俠

有會場版應該會提早公佈

真玩家第6/7日單都不怕

其實真係唔明啲人諗咩，炒炒賣賣為咗果一千幾百

啲人大手就唔係一千幾百
同埋當你職業炒既時候就係個一千幾百養你，散戶就真係戇鳩鳩

要炒既不如炒同期既supreme x rimowa 喼

你又知人地無炒

要炒就炒股票外匯期貨期權大把你炒
炒呢啲為咩....

你睇下啲700/800隊長普通版單
仲有樓上賣飛圖

睇到都心酸

Ok u win

普通版都炒
不如炒key chain同貼紙

係真心肉撚酸，你話炒嘅野有價有市我都服，我唔食炒可以自己去排
見住班人係又排唔係又排，係又炒唔係又炒，執個二百幾
仲要訂普通版個啲都諗住黎分一杯羹，心諗乞食你都比啲誠意啦，排個普通版第三第四日單諗住學人炒

通常之後炒唔起就話hottoys d玩具冇新意，hottoys 已死，熱情減退等等句子字眼.....

有無巴打知邊度有hulk既現貨

其實d炒家係炒就唔應該咁快放d單出黎,等到截左訂同出貨時賣仲好搵啦 ,正如果時mark5任訂果時無人訂,到宜家出貨炒起晒

又一城 早2日
唔知賣哂未

謝巴打

死貨邊有人買

唔係個個都知件價個價值架

呢加又一城仲有無hulk
hulk出得唔靚？

hulk 1.0同2.0都太樣衰

巴打點睇呢個價

好奇一問,點解會想買HULK既

巴打係咪做力X 健身想擺係公司

可能巴打想齊team

應該係因為想齊 set

忍唔住笑左出黎

健心

爭扎

我一直以為普通版都過二千

次日anakin仲未收到SMS

可能只係會場優先預訂冇會場版

把星空遮賣唒未
請問有冇係現場既巴打可以報告下
唔該

頭幾日已經無哂啦

唔該

琴日去又無哂GG仔 COSBABY.
SO9SAD

i know that feel,屌佢老鼠,老豆同怪物既弱點

屌

無左hulk

有蟻人 心動了

精品都有啦，重要平過hottoys 現貨價

咁平 伏伏地wor

訂左隊長,個樣睇落ok,
希望件武器唔太差

係圓盾就好
冇入之前幾隻美隊

第一日唔知有咩

而家呢d買唔落手

呢加先知

邊間精品

謝謝

現場？又有hulk！？

想要

想買hottoys 又唔洗最新既 有無推薦邊到有得買?

FB

/力X健身 可能有HULK

原來係上次

wonder woman係咪已經過左pre order？

求全派機率
利申九月中

全派機率係零

我果張都唔係頭幾日，有排等
有心理準備等2019

今日少人到

係

琴日無啦啦又勁多人DKLM

排咗十五分鐘就入到去
不過俾錢又要排

轉fb
又慳咗2千幾

依隻野擺動作好怪（又驚啲膠摺起）
但企係到又幾靚

我上個月買咗隻iron man
重新上色之後
都係罰企算

係titan hero series

如果出漫畫版個隻先會買iron spider man

平價body姐，用返hottoys 個技術就會靚返架啦(好似係)

其實ht出呢款body咪幾好...唔驚溶

蜘蛛俠用反光物料唔襯 。好膠

不了，睇唔慣

Homecoming 靚好多

到時又炒成點

homecoming係靚
不過reboot咗咁多次已經對厭咗件正統衫

而家訂嘅野全部話19年第二季， 撞正A4上映， 到時實炒到hihi

有好幾張單都係個個時候攞...轉頭又開訂

應該星期日去, 再少人D

現場嘅巴打，無限手套毛公仔版仲有冇貨？

好多cosbaby都冇哂

A仔派到次日晚上七點前

想訂mark 4
諗緊訂唔訂埋黃臂好

黃臂成二千蚊不如買多隻figure 玩

咪臭

加埋幾錢？

3980

無撚有錯

乜都賣哂 仲去黎做乜

所以聽日應該又開訂 搵人做佈景版

想後追勇度 未試過買單想問下....如果買單係咪最好上20樓加返自己電話？如果唔加嘅話淨係通知知賣家，個賣家係咪唔會咁好心通知返我

我見好多人都想追 父愛真係偉大
Btw睇fb通知派貨個陣再打上去問啦

加名作用唔大
賣家唔會好心通知你

Youndu真係正

自己留意fb就得

證明幾多人係犯賤
明明d現貨放喺兆萬鋪塵都無人買
宜家要你排下隊先買到
d人又要蟻俠又要hulk

好多人本身無玩開hottoys，純粹去到見想買先買，而唔係本身就為買而去，搞清楚先

我都追左張次日 好少人放

下一隻炒物

肯開gg訂未

堅靚
訂左普通版應該同豪華首日一齊派
等住j

最諷刺係我第一隻gotg line

I'm Mary Popping y'all!

我都覺，又要空間放，慳返d錢同位好過

隻mark 6啱啱拎左 中sad貨

左手著唔到燈....

個展開左先幾日
又無實物睇
咁啱又行過又一城入坑排隊
有無咁啱呀

睇番前幾頁我貼左張相，再重新思考下先啦

想請教一下
中意Mark45，但好可惜冇頭雕
有朋友放47頭雕比我，請問幫45換唔換到頭？

睇咗幾次vol.2，次次睇到個度都好感動

對比番 真係正好多 對上一隻iron man已經係mark 42

可惜....又要拎去換

拎哂成隻上去 係咪換番隻手比我 我唔想拆多次D電走

慣左唔玩手燈
自己個隻都冇check著唔著燈

47個tony 頭就算唔啱45用都好值得收藏

或者用來自組

一定要帶單，同成隻換

訂完啲figure
無野攞上手玩 好空虛

成隻換 即係隨時中第樣sad

日本hottoy有Black widow現貨

我到時望下 有咩賣先

yes so sad

新果隻？

係呀。。。綠色盒的， 好護目

好護目

幾錢？

所以咪好多新人食炒後追返以前d figure
冇幾隻figure撚下上手鳩等一年咪話唔辛苦
我隻mark5未派到我都大把現成figure係屋企比我撚

所以自行衡量風險

26000yen 貴香港幾舊水

衣家有無機會收到淨47頭雕

有錢乜都得

我都有1/6 但係最近都係im3個啲

咁我等下算

個盒好綠

Box art 大倒退
明明civil war 好正

下。。。。。 咁爽 有現

香港訂幾時先有

咁會唔會佢地都有CA現貨

個幾月就有現貨
仲咁多要求

雷神係唔係就快派？

對HT有要求好正常
Packaging 都係product嘅一部份

睇下civil war條line
Package 好產品正
顧客對佢有合理期待好正常姐

派咗spiderman 先la

Sw line表示：

盒hea都可以係一件好事,可以二話不說掉9左佢
反正又唔會放返出去

Civil war line係參考返漫畫封面design

有d人話淨係放個盒俾你睇 都要等起碼半年先有貨

已經寫明係4月20號發售

不過作為一間標榜自己係出售高階collectable figure嘅公司
都應該比多啲心機喺box art到
何況佢自己都credit box art designer

就好似錶呢啲luxury goods咁
HT其實都係luxury goods
嗰盒同錶盒一樣
都係用嚟顯示自己產品定位

利申：靚先留

所以我咪欣賞佢靚
簡單到位

女版綠燈俠

巴打嗰fd係咪放副廠頭先

原廠呀，唔知同45個頭換唔換到，有冇人知

對上兩次復仇者都係用返人樣做box art加單色
所以復3照用返真人都好正常
相信復4都係一樣

呢排成日見到人自組d figures,
想問下有無邊度可以搵到d body / 衫？
頭果d 係咪多數用番ht
會唔會都有得搵埋

又一城情況點？

雞旺

HT 最靚BOXART 唔計DX 系列，一定係DIECAST IRONMAN ,有外盒又有發泡膠盒，好有分量，真係唔捨得掉，SIDESHOW 個D盒我拆即掉

一個盒都無掉， 諗住第時留俾子孫

D 盒擺哂番公司

想問聽日又一城個show幾點開 想一早就去排廢事等咁耐LOL

11點
如果聽日開iron spider就正

唔好 上映先希望

傻仔炒家炒濃左 要平放mark5單先有人硬食死貨

但3張死貨單賤價賣都抵過直接入mk5

問題隻紅bat 低過訂金都冇人接

你都識講死貨單
但其實佢都無蝕，係賺少咗only

賺少好多

睇到都心涼

有無人知im mark V 派到幾時

屌
真係開口中
今日開IRON SPIDER

行未?

今日應該開啦

真人頭雕又淨係轉髮型

唔係話我唱淡 但真係好柒

有冇人知iron spider 幾時出貨, 好想要

訂一隻死全家

訂半隻我死十代
怕你？

係掌心炮定係噴蜘蛛絲呢

有冇又一城LIVE??

無限定版又可以去sb度訂
今日先得閒希望又一城人流唔多,未訂captain

又係官圖出事
官圖成日過份ps 實物明明好少少

琴日睇完個隻咁膠

今日官圖唔差 訂得過既

屌諗住少啲人去訂隊長，依家又開
即係又要排

agger
冇限定版根本唔急訂
除非係首日首小時單班痴線佬

Why not both 成碌柱嘅蜘蛛絲噴出黎

我反而覺得實物好膠感
反曬光💀💀

有燈幾好

隻iron spider好柒

屌我仲諗住聽日去排隊長
依家唔洗玩啦

唔喺hk，有無巴打代排，可加$200

可能真係要個展最後果日

大家可以block 呢條撚樣
助長炒風

+$1000 加自拍post 上黎ok?

唔通叫人免費代排咩

有沒有得一人排兩隻？

屌放工去，又一城定20樓少人d？

炒風就係咁助長

又一城有女女睇
20樓要後樓梯

條隊去得好快

即去又一城排

你訂左未 個個都訂野，少左d 大媽買cosbaby, 應該快d 既

D人好似唔洗做咁
半個鐘前先公佈就可以趕到現場

你知唔知好多人mon post
一見到你抬高200頂高個市
其他炒家即刻隨時加300 加400咁去放單
要搵代排都私下message呀
你咁樣只係助長炒風

職業炒家

真係開口中

對呢隻冇興趣

Sorry，但我真係唔知邊個可代排
只係覺得加200接受到

老老實實,有時真係比ht吹漲
今次隻spider就跟3個頭
但captain想佢有多個表情頭就偏偏得1個

又一成先有得排

又一城個時間可以早過20樓

希望佢武器方面真係俾D 誠意

依家訂可能一個鐘都唔洗 早幾日訂隻巨腸排左五個幾鐘

你下次私下搵fd or 加密comment啦
我只不過係唔想真玩家受害
Nothing personal

係喎唔係會場版黎喎
20樓都得啦唔好去又一城啊
阻住我買隊腸

Iron spider官圖有dr strange
唔通

隻爪點解係全金

將舊個隻再出都可以 我個時戒左HT 冇買

衣家想追番

我都想要

未必係final ver嘅

有渣打卡 陣間狗衝

啱啱追左， 無後悔

Description 寫附設4支金色爪

應該全金先係final ver

衣家個價 我會想追埋隻mark v先....

有三個頭都幾好丁

明明藍紅金靚d

Cosbaby都唔係全金
媽我好亂

都啱， mark 5又係做得好正。 原本想後追46， 諗諗下個價夠我買3，4隻冷門角色好似抵玩d.

利伸：出坑又跌返入嚟

Cosbaby一早造左 應該係M記改設定

3個頭但得一個係真人樣, 隊長要整多個樣難好多

實物有無可能做到呢個pose

你睇佢張圖其實都好格硬先做到

想問secret base 有無開

呢隻應該唔係好屈得， 好難諗pose

我早兩年開始減產 之後越買越少 又清走屋企好多

但復3 滄桑隊長 同合金個隻mark vi比以前太正 頂唔順

落番坑

整到 但擺多兩日件衫都爛

我搬屋嗰陣賣左d，又送左d俾fd之後就唔再掂。而家地方太細應該淨係玩Marvel條line, 重要嚴選

睇fb又開始多人唱淡

條褲會鬆左 冇左彈性

我細個第一次見到iron spider幅圖就係類似咁，三隻爪撐起spidey, spidey再成個人屈係入面。嗰 陣覺得勁型

開始排隊未?

越淡越...

即係咁

佢有佢淡我有我訂， 不過實制上又一堆人派首日

以前好多出得靚都會買 9折完先$1062 好抵玩

大家覺得今次隻gg 造成點？

唱淡黎炒真心好on9
我就話出得唔錯，led頭幾正
過兩日去訂

隻gg擺pose應該好難搞?

官圖靚 但實物好膠下
配件同想像中一樣小 最大問題係你捨唔捨得扭佢黎玩

平心而論，訂就訂硬

件衫質地回彈力點都有d
當初仲有人諗呢隻出滴膠衫還原到可動性

官圖都唔靚 實物都普通 自己唔會訂 但相信炒家們都係會狗衝

舊頭

但3個頭雕
又覺得抵玩

唔怪得佢 個樣變化唔大

而家炒家多過玩家 好想睇IW系列炒濃

原本好期待佢出die cast, 跟住睇相覺得麻麻， 去完睇實物就覺得接受到， 都會訂。 不過預左擺pose麻麻

太難出la diu cast

3個頭又真係幾抵玩, 罰企啦都係

點出都值原價
加上呢兩年都係marvel年好難燶...

不過炒唔起班撚樣都抵死

好矛盾,蜘蛛俠因為細細睇開就係著舊制服,所以鍾情舊制服(homecoming果種)
呢家隻iron spider 其實都幾靚,但係師兄話如果擺上明曲腳既姿勢,唔夠幾日就會爆衫,咁我係唔係放棄比較好

利伸:買得返黎就唔想剩係企,想擺死果個pose

覺得diecast最大問題係無得任扭咁呢隻而家都係半斤八両， die cast至少少燈位齊返同個質感會好好多

希望有朝一日會出

我細個覺得共生體最型， 之前隻hot toys都入左， 不過始終係太舊嘅product質素就一般。 希望遲下上venom有機會再出

3個頭？唔係換眼ja 咩？

3個呀

One for light up
One for Peter
One for interchangeable eyes

講真 我想佢出個diecast power pose係你上面張漫畫圖個姿勢
最小又可以做多啲燈 又唔使怕佢爆衫

原來係咁
Thanks bro

最好係usb著燈

其實好似gundam模型咁可以做埋地台供電著燈都好

Power pose 都唔多郁得，要diecast只會提高售價

共生體即係邊一款

第一套spiderman第三隻隻黑spider

Hottoys出過最右邊嗰隻

第一張竟然係700

未睇到背包同背部點連接

藏左強力大磁石？

Gg係咪無會場版？
咁去廿樓訂算

無

俾兩舊水唔駛排
另外係炒家會大量收單拎首日貨黎炒

巴打隻bank robber
好奇一問，件恤衫有無變黃？

想問去渣打開戶係咪即有張卡拎？

自組嚟 dx11 12 搬屋嗰陣放左了

真人頭雕成本高.....

翻用舊頭就低成本

排又一城會唔會快D
星期一要離開香港三個月
諗住今日訂埋

突破盲腸

BTW,你幾時番?
番黎先買啦,到時拎200蚊去嘆杯茶仲好啦~
噗完飛的回家都仲得呀

我應緊佢講cap個頭

12點到 1點3走

我諗樓上意思係
新cap頭，所以高成本，貴啲
反相
Iron spider 舊頭就低成本，接近同一價錢有三個頭

咁我去又一城排算

19年第2季先出貨...到時又食正AV4

其實都幾多隻撞埋係第二季
肯定唔準

屌，造市？

越唱淡越有

原來homecoming

造到呢

自

都唔值千6啦

‎RainboX CheunX 發帖到 香港hottoys,enterbay,軍人迷自由買賣會
17 分鐘 ·
放蜘蛛俠首日11:06單
$850
Wan ChaiI
放蜘蛛俠首日11:06單

可今日油麻地交收 多谷同步

比人秒左

一直都想收套armory西裝bruce+dx11
但加埋要成7/8k

痴撚線1106

幾點開始排先可以咁早

俾200蚊人排好過

條友係信和紮營日日捕住？

係喎，膠左

又一城姐

回解官網報1590
條友張單1630

HI巴打?曼迷??

迷西

張單寫1530
仲有係homecoming嗰隻

點解我見到有人放單,係2張單...同一個SALESMAN....
相隔1分鐘?

一個人可以訂2個?

隻iron蛛個身無燈

兩個人一齊訂咪得囉

20樓排到邊

係WOR ,梳,自膠~

1530又有1590又有，好亂呀
ht係咪摟屌

佢張單係spiderman homecoming嚟
唔係iron spider
巴打要驗眼啦

我屌你睇唔到上面加密幅圖咩
驗咩眼

會員？

discount都係顯示0
但兩個唔同價錢

放心我對眼好健康

mark2. 截左~!

白卡SB會員平$60

炒得

白卡唔會show discount?

師傅明白了

我上去拎anakin係咪都要跟落訂班仆街一齊排

SO9SAD

唔該哂CHING

係，你呢句野好mean
雖然大部分炒家但當中都有玩家排

我都諗住放工去排

黑卡會員呢？

衣家仲有冇9折？

打後三個月都排一條隊
你都係唔好上去攞啦

自己排就玩家
人地排就炒狗

係 敗筆

唔洗

唔係拎還拎，訂還訂嫁咩

你同職員講淨係拎貨，佢會安排

私家路~
拎完貨,順便問下可唔可以訂埋野

拎左貨
一出𨋢成班都係賓妹賓佬 對唔住咁多位真玩家我錯
南亞狗食屎啦

仲有冇得訂MARK IV?

有冇人知又一城而家咩環境？

係咪睇展品唔洗排的

係，任得你視姦d展品

無 佢睇你拎乜之後先安排，拎完就走

9個字到最後直路入場

原來要排成兩個鐘
都係唔排首日 第二日先訂

第幾日呀，仲排
雖然開左gg可以訂埋都唔洗咁

留返下次一次過排喇
佢可能又下個禮拜又另一隻姐

戲都睇埋可以數下有邊d會出同埋訂

套戲上個日 隨時收多隻訂

我見又一城有人有電影poster
有無人知點先有

spiderman個質地 同 medicom隻響鬼好似差唔多

到時要揀睇戲定排隊

差唔多啦，都係果類野
一定唔係咩新技術
但用料應該係ht靚d

ht d人造皮暫時來講都係冇咩廠超越到
滴膠衫佢地又越出越上手

屌我睇返我全部單都係又一城訂, 全部每張貴左 50蚊
係唔係又一城貴啲

冬兵？

睇早場，真係有野開可以睇完戲順便訂埋

你係咪MEMBER先?

WM Mark 4

想間下會場係咪淨係有得訂隊長同iron spider？

又一城有個擬似炒家（大叔）係收銀處發爛渣，搞到條隊塞住曬

唔係呀
我比較返佢 facebook 個正價 同我張單個價, 我每張都貴啲

聽講條撚樣排左4次以上

好似不停打尖
俾人趕三次

條痴線佬最後俾保安帶走咗

抵撚死

一定係hb mark2

其實件衫係咪好快玩完

hb 2.0冇咁快啦
展品都係得雕像

要設計關節之餘，仲要諗整唔整到擺banner入去，一定冇咁快

Take my money

放隻hulk 入去

FB

都係果句
鳩企擺到好耐
擺大動作已經會令件衫有摺痕，長擺果個pose就對件衫造成永久損害，好快爛

咁就同套戲一樣隻hb會打柴

仲係度不停屌緊人老母

呢個問題係唔係解決唔到? 除非換第2隻物質去整件衫?

一次性figure
買返黎係HB2.0 可以拎隻hulk出黎
但就會無哂d甲

冇得解決
現今技術所限

有冇人已經係日本展
買到bw現貨

罰企既gg
唔知訂唔訂好, 唔係超級有愛, 但又想要

輕鬆訂呀

如果換左個pose 之後 永久固定入櫃呢? (即係唔再轉動作)

我都係，我訂左CA

呢d唔要面既仆街洗鬼加密咩，比埋cd rom睇啦

就係入櫃要鳩企呀
擺pose只能短暫性玩果陣同影相

長屈大動作pose入櫃display，一兩件內再扭佢應該見到件衫裂左

D衫都會鬆

無錯

訂啦~
難得出呀 ,利申,已訂.

訂完你就會覺得好開心,好期待,好滿足

呢家secret base 排到幾樓

但仲有好多野出, 想留錢睇定d先, 下星期可能又開

上星期先訂完mk2,堅好彩

訂iron spider 同時訂埋Ironman 定Thor 定bw好

睇你自己覺得邊隻想要多D啦咁....

本人鐘情IM,GG仔...但都ORDER埋巨腸...其他都不了,下隻應該係動慢節會場IM

指定答案:
BOTH!

鳩企或者擺d類似又一城display個pose保平安

應該係all

信和....

係啊 我尋晚bid咗！
Thanks 巴打
我都唔想助長炒風 奈何個時未入坑

又一城係咪淨係得兩隻訂？

而家排到19樓

乜鳩都有得訂，開左果堆iw全部訂得

GG仔我反而麻麻哋
睇cw果陣覺得佢好撚巴喳

其實都有諗過訂唔訂隻50,
不過.....都仲需要諗下

我諗住睇埋戲先訂

唔係咁先做得好咩
佢同deadpool出名mavel兩大煩膠

Marvel 兩大多嗲角色

遲下先訂iron spider算
早幾日先連續3日早到排開場，幫自己同兩個fd訂cap
短時間內唔想再去排隊啦

yondu幾時派貨 做咩無喇喇咁多人講

So dark.....
You sure you are not from the DC universe？

原來一個月都無就上

又一城俾人趕條友嚟左信和

應該就睇埋戲先諗gg訂唔訂
隊長就必要

FF
如果deadpool 可以係AV3 客串番幾十秒同GG俠鬥咀應該會好好睇

信和咩環境？

尋日睇完佢講呢句笑到仆街

有個廢老係又一城訂完，依家又係信和訂
比HT職員認到，嘈緊交

頭先係又一城搞到要call差佬，依家又走去信和，條廢老為掙個2-3百蚊搞咁多野，真係唔知醜

仲要話自己岩岩排左隊

當年m記響鬼第一版好似係盒入面已經熔咗，要出第二版先有改善
但基本上假皮，pvc皮 都會裂和溶

18樓

好似話hulk會係hb到爆出黎

最盡應該係送多個便服hulk吧

送呀？你就想呀，計錢架
唔知會唔會貴過1.0

我覺得佢係個心態最純粹嘅英雄之一，但真係好巴渣

你句野已經話排隊訂就係仆街啦

自用怕咩炒

岩呀，amaz gg同homecoming gg先似gg仔性格

tobi gg叫經典，但絕對唔似漫畫入面果個
又唔聰明又唔多嗲，仲要毒撚咁死追公廁mary

好似靚左

睇炒家仆街開心姐

In DP&Spidy We Trust

Deadpool 2 目測套衫一樣咁滯 仲會唔會出呢

想知drs有冇2.0多d

利申：有1.0

應該唔會出啦 反而應該出機堡

ht官圖on9

搵人影輯實物相執下髮型擺下pose靚幾倍

機堡正

點會唔出 唔係點搵錢
比d新配件就可以出啦

見到人地爆箱都幾好
HT次次官圖都影柒哂

實物好靚
咁多隻 呢隻真係最似

放工d人狗衝

成個FB都係首日單

新手想問 首日訂單係咪一定第一日就有 因為我個張都係17:00左右 算唔算遲

首幾日應該會計埋鐘數

邊個fbpage 收風最快 知道幾時有

隻GG仔基本上只可以站屍/入盒

我既第一隻HT 估唔到係咁
但都正既

有個解決方法。
買多隻gg 或者買多者其他

為左保存得好 好多都係影完就站屍/入盒

Spiderman唔擺action pose真係。。。
不過是旦渣住頭套 站屍都幾好睇

下隻心思思想買
應該係antman

同dr 握手仔

有得諗

Make up name?

屌 OT去唔到信和

好多炒家首日單 炒燶曬佢就岩

已訂自用

今日訂都係排半小時左右

d人炒撚到上哂腦

25/4 avenger 3 首影場21：55兩張
$900
戲票背面圖案：Iron man & 手套 （實物如圖）極罕有
連cosbaby 紀念套一對
將軍澳優先

on9到呢

好似！

好撚似
Im都未訂 都要訂BW

炒狗真係係無尊嚴 面皮幾尺厚

D膠價離曬地

尾2果張超似
女巫幾時先有1隻咁

一早訂左,似唔似都已經比左錢
不過估唔到d相會係HT自己放出黎

其實好高汁

有啲撚樣接先好野
我就寧願遲玩

分唔到真人定figure

炒戲飛/贈品on9過炒訂單10倍

萬眾期待，請你一定要有手套
訂左光頭仔有咩感受？

會唔會係舊版

新版冇咁矮喎

舊版無咁靚

其實唔植髮可能仲靚

訂左光頭仔表示，最多平行時空有兩隻魁隆

無限金錢bug已開

肯定係

想問有冇人放個 cosbaby 個 A5 folder
今日去又一城佢話送哂

都係唔好j住

屌 俾訂俾到破產

又好似係舊版喎

最on9就係炒cosbaby

99% 新 只開袋check 完美主義者唔賣
油麻地交收
$200

下星期會唔會GOTG

已經訂左樹人同火箭，等緊淨低個三個

沙籮同gamora要睇下誠意度

drax果斷skip
螳螂女出既機會微乎其微

話說有冇人知今日SB拎貨同訂貨係咪分開？
聽晚放工諗住去拎船長 唔想排餐死

Of coz it's separated
but u can preorder and pick up at the same time

重諗住遲下買野個時拎多個

利申 訂 cap個時唔知點解佢送左個比我

買左隻有磁石既cosbaby蜘蛛俠, 返到去折出黎發覺隻手粒磁石會甩出黎。有無得拎返去換？

宜家見人放gg單連poster

你拎返去然後佢地都係用aa膠同你痴返 咁你會唔會覺得成件事好on9呀

隊長仲有無得訂？

點會無...戲都仲未上
Hot toys嫌錢腥咩

請問HT有冇前科係出返之前出過1/6版本既1/4?

其實係想ff下會唔會出mk46既1/4

好大機會出

今日開完spidy之後 我就開始期待猛毒喇

聞說套戲venom 出得好少

最尾5分鐘

好似7月上但到今時今日搵條正經既預告片睇下都冇

Sony

點解skip? 因為1.0同2.0一樣？
好想要Gamora

有冇ching知道邊度有比較多現貨賣？

我隻spiderman到未

出左咪個個不了
呢d小角色d人有愛又唔去訂要睇定d
諗住呢d炒唔起到時執平貨
最後咪又係益炒家
ht落唔到袋睬你都on 9

醉撚左，字都打錯

到左啦

wm mk4快啲出

如果依家訂Im 會唔會好遲先派

遲首日幾個月
但你有心好爽手訂左佢

新手求賜教
後追現貨，其實張單重有冇用?講緊係成年幾兩年前嘅IM，如果真係壞燈缺件，係咪有單都冇用?

張單過左14日就廢
好似

我隻Spider-Man homecoming 究竟幾時先有得拎

我都係！

巴打邊度收風？

我都係

Howard 話會追加gimmick 喎

Avg4出新甲機會好大，同埋依隻野太多人想炒啦，我驚到時又好似45咁

有冇手足係又一城報告下情況？多唔多人

諗第一隻im應該入邊隻好

Mark 50

咁進取

究竟呢次iw引左幾多人去做炒家
等睇蟹

我估到時派貨 會有個hottoys iw 炒賣區 勿眼紅

大手一向無問題,係D蟻民先會損手爛腳姐

慢慢炒

唔多

好多cosbaby都冇貨，去到想買dr strange都冇。但係有好多cosbaby舊貨

其實炒開個啲起碼識炒 我估
但係宜家啲大媽又排，呀叔又排
又唔知第幾日單，真係係咁先

有冇巴打發夢夢到qui gon幾時出

有無人發夢都見到dr strange 2.0

現貨都補1200再加500蚊單
其實出手都好高啦

同問
巴打係咪Deluxe版同幾號單
我7月7號要等到幾時..

點解 drax 唔用包膠

嘩，隻mk 6手臂電要15蚊一粒
我拆哂以前d im
發現ht從來無用過呢種型號

Btw依加訂MK50都係下年第二季拎？

有平有貴，要平既鴨記咩電都比你搵齊
我試過買$20蚊一粒made in jp果d
五年都仲好閃冇爆電

無人知

多左人炒，同時亦多左人落坑
啲主要角色好難蟹

我望返d電都係made in JP
個心都舒服d

冇理由賣d垃圾電收你$15粒
奸商咩

平時買開1,2蚊粒

其實宜家iron spider身既燈位係點處理
夜光定反光架
定還是又紫外線燈

眼led燈
其他全部無任何效果

無記錯好似係白色膠位

會改既會改既

試下唔改

整成點都要訂架啦

唔通益班炒家咩

Bw 實物出左黎啲高手影相都幾好 j , 有無巴打由唔訂變左訂

毛毛手套今日有無貨

loki

42同45咪又係蟹到pk，多人落坑但班人會自己識訂

基本上HT一出咩就去訂

唔可以益炒家

琴日先有人係FB度埋怨訂唔切MK2
由上年動物節去到4月頭都唔去訂都唔知佢怨咩

有冇知20樓今日多唔多人排 想訂GG

10分鐘內

Hot Toys, Hulk and Dr. Banner,
只開箱 Check 件, 有啡盒, 沒有陳例過, 驗 C 官免問

fb 見到，
之前好似有巴打問
ok wor,仲有loki 枝假狗

THX 宜家上去訂

不了
呢隻2000頭

有冇巴打宜家係又一城，如果唔多人就想的起心肝去訂隊長同GG

20樓10分鐘搞掂

今日算快，可能冇咩貨，d人見冇哂cosbaby都唔排
搭9到排到而家最後直路
不過而開始多人
我諗一個鐘內應該可以

Thanks巴打，但隊長想訂會場版

放心，總之一cut 就會有啲人話訂唔切

唔多人 我排左半個鐘左右 差唔多入得

好，宜家出發

有冇人做個好心可以影下又一城有咩現貨

去log on啦

有冇人玩過mezco呢個牌子？
知唔知香港邊度訂到

日本果隻同香港果隻有唔同

大貨會點，好亂呀

呢個似啲

花生post

個額高左

信和sb依家多唔多人？？？

我買2隻唔好

依隻似d !!!!

點解會唔同...
唔係同一個設計黎咩

版有機會modify
有時雕咗幾個咪試水溫

OK
BTW 依個版真心幾正~~~

哇 咁老既呢隻

我上星期拎mk5先訂埋，應該去到全濃先有得拎

聽日訂iron spider

今日訂左

今日晏晝先見人收緊 6k 幾， 咁快又開到 7.5k

咁易爛

做市

好期待antman 3.0同 DEADPOOL 2.0

大陸野你想點

我幾鐘意1/9呢個比例 但佢d QC真係

Deadpool到底可以點出

gimmick係開多隻新定係會加返啲嘢落去先？

加落去啦應該

已訂Iron spider

無1.0未訂2.0

加頭雕

加落去

咁咪照買齋罰企囉，或小心D玩

爛樣Ryan
btw cable有冇機會出?

hottoys 都係大陸野

正想講

佢肯出就夠
唔想後追

啱啱喺20樓訂咗隻iron spider 要下年第二季先有貨 因為第一次訂hottoys figure心入面屌咗聲 但又好想要就算 早幾日喺會場訂咗880嗰隻跳舞groot
唔知winter soldier會唔會出iw版呢 因為cw版佢地話冇晒

Hulk點出 佢未點出囉

一定會出

其實玩hottoys先係佛系始祖 學識咩叫等待

所以好多人後追炒價figure就係咁解

係就好 好撚鍾意winter soldier 成日比人話我鍾意埋啲冷門 但真係好撚型 之後就係spiderman同deadpool

正如我隻SpiderMan 仲等緊

HT 等一年是常識吧

第一次訂真係唔知 我怕到時冇咗今日想要嗰種興奮

點會冇左果種興奮
一來派貨期撞A4訂埋A4

二來你睇下隻homecoming gg同d im
d戲過哂期喇掛？一樣人人j到出血

買shf

另外我想問20樓訂同會場訂嗰隻係咪有分別？我見會場訂冇折要千六 貴過20樓少少

所以hottoys 一定要保持到高質素同驚喜
如果唔係d客實出坑走佬

明豬台做復1

fb有人賣緊bw現貨

<!--start right--> <!--end right-->

我本身淨係訂shf
宜家變晒訂HT

本身入左幾隻ka ironman...依家已經轉哂ht

有冇ching知邊度有比較多現貨賣？

我之前都有入隻43，但擺左幾個月都係賣了

皆旺2樓 要食炒

我想問whiplash係咪合金黎？

好似仲未有人接

今次冇on9仔
拍唔響

二選一
隊長定蜘蛛！？

雙陪價錢難d啦

隊長 蜘蛛唔夠homecoming正

一定係CAP,蜘蛛俠除左復3,都會有自己個人電影
但CAP佬就得e隻

你岩 今次隊長真個樣係好鬼似
iron spidy係靚 但真係原始紅藍蜘蛛最靚
女友限左只可以入一隻
睇黎都係揀隊長多

iron spider反而愈睇愈一般 太膠 奇奇怪怪咁

越唱淡越想知下年派貨隻iron spider有咩評價

大貨可能會改得好靚

無責任轉貼幾隻
豹仔望落加返壯左比例正常
雷神好正

電影上完可能改觀既
佢個頭唔知係頭套定盔甲，睇樣同色似盔甲feel，但官圖見佢又有homecoming咁手拎頭套

同女友講你今年預左千六蚊買。 跟住可以訂三隻， 尾數反正都係下年先俾

係咪錯覺， 日本d版好似靚d

拎住頭套張相我都R哂頭

好彩女友叫我訂CA

但我仲唸緊訂唔訂MK50 又好想要，但少武器

睇trailer九估劇情， spidey 坐校見到ufo, 著住舊製服就衝左上去，飛船跟住上返太空， im帶埋spidey套買上去救佢

起馬set pose果個擺到鳩企都型過人
豹仔睇得出改過，我地之後收到既應該都係呢個版本

Spidey d 紋滲線好似好d, 可能燈光問題

大貨肯定有追加parts
之前cw隻wm mark3官圖做唔到戲入面炮彈全開
後尾比人屌到ht乖乖地改返出來

我都諗緊。。。

一切只係日本仔擺pose好同個background靚

其實識擺POSE真係好重要
記得以前日本展SHOW隻1/4 43出黎個POSE都唔錯

我放左冬兵1.0。。。
Spider man Deadpool全齊

你呃人

其實spidey 好似佢咁屈隻腳會唔會爆膠， 佢個pose真係set得幾靚

睇咗戲先決定

希望冬兵唔好用舊頭

包埋定加$？

包埋

今日同女友去訂，我係20樓不停同佢講邊隻邊隻屋企
點知佢話見我儲左咁多，覺得好有氣勢。。。
仲叫我後追返47同6, 最好齊1-7, Loki, 小丑女。。。（但我淨係想要47,6,50 ）

套戲出既武器變化太多
我諗連ht都未諗到最終方案

希望有返把手刀，加啲火箭大炮推進背包 唔係邊對得起個價

其實武器成本唔高， 我估加一兩件嘅話唔駛再貨金嘅。

我原本都無訂， 睇完又一城個版後都乖乖訂左。 我自己覺得以iw嘅人氣， 到時出左唔鍾意， 你原價放單或者減一百幾十實有人接。但如果萬一到時出得好自己鍾意想後追就唔係加多一百幾十就搞得掂喇。

我女友話bw好似 叫我訂
跟住iron spider 開訂 話送俾我
聽日去訂

送 正了ching 我女友係推我落火坑

咁好
btw我講完有8張單係手，佢話下你痴線架

Obi wan ironspider已訂
睇完戲我估會訂50
47同6可以跌返去3000就入手

50都係睇完先訂
仲有Thor BW

後追咗mk46之後
又想追埋mms360
訂咗佬味隊長
又覺得唔係好夾mk46

有錢追46，梗係要追埋ca3

47有人放到全新都偷笑，重話跌到落3000

sorry未買過炒價
唔識野sorry sorry

what should we say..

唔洗道歉咁嚴重

呢d body擺pose預左啦

我都係希望有回落一日
1月個陣有人2680放俾我，但我唔係hk交收唔到

唔太明

接痕。。。。。。。。。

用得唔露關節既包膠/皮質衫 擺pose預左個有摺痕

所以先話只可以站屍/入盒 但gg仔唔擺高難度pose好浪費

買可動就係要擺pose, 咁怕褶痕, 爛膠之類就買雕像或者全硬膠啦
有時真係唔明d人明明自己玩緊乜

係要擺下pose既 但要識玩同睇返說明書
到時擺唔到幾個月就bye bye 會好赤

其實買得番黎，又唔會考慮放番出去的話，真係擺唔擺好隨意

如果依家想搵平貨，其他都有，但要二手，睇你接唔接受到

首日超級多人去
所以你今日先去，係有排等

下㳄有心，就早D去

玩玩具都要保養下 放唔放番出去都係咁話

巴打有野放？

最近中左星戰毒
前傳有關既真係出一隻入一隻

星戰好多人物 我儲1/12多

希望hot toys 今次出隻Dr ver 2.0
好人方面無咩邊隻中 ⋯奸角方面就幾中

如果今次會出埋冬兵一定會訂 之後等deadpool 2出埋再訂埋就完滿結束啦

Antman?

我都係儲hasbro多 但香港地玩星戰真係無marvel咁多
不過我唔鐘意前傳

45做乜上返2000幾

我反而789一隻都唔入

其實睇完8，你諗番起7真係唔差，但8刻畫個luke好正（雖然死左 ）

依家睇7係唔差 但8真係唔太接受到

個人覺得78都係垃圾

近25號又升多啲

請問而家仲有冇得訂黑豹

月頭好多人放 好彩1800入左隻

比人全要左啦

個價算係靚啦，站屍都3200算良心價，不過45站屍都值2300，依下r爆頭

琴日見到1800

唉。。。又要等多排先入到45

Yahoo 二手 2950 普通版

今日多左好多騎呢死貨

嘩 真係好平

遲左一步屌呀

有d想入sw

白7都有？

白色果盒係咩

黑豹截左訂未

朱古力限定mk7 ？

白7

Me too

ant man 點解係死貨?
價錢正常都想買一隻

盒antman擺左好多日

本來想買 antman，但都係等下套電影

你又啱
ant man2嗰套應該有野upgrade

同問 唔想後追食炒

希望有頭雕

等等打去問野，幫你地問埋

本身有46 鍾意盔甲感想追番mk6 20樓有無得訂
定係得番上fb/yahoo收2手

Thx a lot

可否問埋有無mk4 訂？

派咗貨既figure 係唔會再有得訂，你只能上網收翻

未截，尋日上過去睇

依家先訂mk50同Thanos會唔會太不智？
越睇越有愛

mk50依家訂不如等現貨算啦
利申次日單

唔該巴打

唔太熟行情 但都知50蟹蟹地

依家訂就肯定有貨全新 14日保, 等現貨就唔知會唔會食炒, 有保就再貴啲

遲訂嘅最遲會比首日單遲幾耐派貨㗎？
我見巴打成日呻隻GG仲未有得攞

若然大貨修得靚，又有配件追加
班撚屌集體strong hold

到時想要又冇訂果d就係咁中伏

結論：中意一定訂左先冇壞

多數都一至兩個月咩都派哂
我估GG仔件衫難整先慢姐

hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 15 無限金錢之戰

thx
嚇死我 以為會拖我一兩季
一至兩個月我等得嘅

買返黎唔啱原價放應該都 OK
出左貨好靚想後追就天價

長知識了

豹仔仲有，mk4而家先睇到，但琴日好似有人話截左

Mk2截
Mk4應該有
可以打上去問

依家仲1516訂唔訂好
但係無訂一陣學巴打咁講就

心大心細既可以睇埋戲先決定
我都會睇完戲先訂

我覺得50會同45一樣

中過咁多次伏仲有人等現貨

今日係2018年4月22號，45一手價升上2300

我早排1600放咗二手好唔抵

前幾日都仲有人放緊全新2000